[突發][817818]屌！檢討差唔多夠喇，係時候做文宣集氣喇

政府辣著唔同火頭
雖然大家都好興
但望一望出面？

一個大post講下一步出去邊都冇呀
有人過圍稅局
又冇圍
又話再搞不合作，又冇左
817係咪幾個地方集會？
818又話行？
但想問下有幾多人知detail？
又有幾多人知時間表？
又有幾多人知果日出去做咩？

係～我知實有人想講
係你自己唔留意姐？

但係 係咪個個都24小時mon每一個 post？
係咪淨係需要跟得最貼既人出？

而家資訊已經越來越多，越來越亂
所以更要努力集中谷人氣，如果唔係咩都搞唔成

仲有得罪講句，唔係分化
就算連登mon得貼既都唔多人啦
仲要入面都會有人係冷氣軍師

最近幾次好多都係出事先再有人出去支援
仲要都係話我地冇咩人佢就放彈清場

係咪團火熄喇？
未就幫手宣傳！

連我隔離位個港豬同事都笑話係咪謝喇！
爭氣啲啦唔好再打飛機話咩就贏啦

推

817 818

5大訴求 ！

人呢

推啦屌

推呀～～

818 817

多謝你，見好多post都有呢幾張
但如果可以比啲建議既話

希望文宣實用性可以再高番啲
做到宣傳作用
而家果啲係好靚
但真係少左人留意，帶比人既資訊亦少左
我地既目的唔係更多人黎咩？

資訊性既野可以再清楚啲

加油，多謝你

推啦屌，宣傳啦

人手置頂